到底宜家有冇咩online game玩

嚟嚟去去都係lol dota pubg fornite apex
真心厭 有冇咩新嘅online game玩？

lm
細個玩online真係好正

以前比月費，隻game平衡好多

笑左